%@Dif:2
Recopie et complète le tableau suivant :
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
$a$&$b$&$a+b$&$b-a$&$a\div b$\\
\hline
6&3&&&\\
\hline
$-2$&1&&&\\
\hline
9&$-3$&&&\\
\hline
$-15$&$-5$&&&\\
\hline
$-6$&$-3$&&&\\
\hline
$-4$&8&&&\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
%@Commentaire: Application directe des règles de calculs. Permet de faire un rappel sur l'addition et la soustraction des nombres relatifs.